民建聯：成功爭取撤回逃犯條例！

😎👍

好好笑?

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

阿咩：成功爭取羊隻調查委員會🐑

好好笑?😡😡
吊尼老母!!!!11!

屌你老母 保皇死全家

d 藍絲呀婆呀伯點會支持撤回
黃果d 相信有腦亦都唔會信佢

岩，唔可以食義士人血饅頭

成個運動無人拉過保皇黨落水

根本就係保皇黨刷鞋令到政府錯判形勢

佢唔係贊成咩？